黑警惡報，若然不報，時辰未到

好人，一生平安；差人，終生食唔安。

DLLM 死黑警，以為做盡壞事會無報應？

就黎開學，留名睇你地嘅犬兒比人欺凌啦！

到時小朋友無朋友無社交，身心發展唔健全唔好問點解

推